伏已中 鴻福堂香茅檸檬好撚難飲

乜撚野味黎
聞都好撚臭
飲落重要勁難飲

邊位天才研發出黎
去驗下條舌先啦

我覺得ok

飲過一次
真係即刻想dump左去

咁嘅味都ok

佢個d係薑味
食開素食既人會喜歡

薑汗炒菜
個d薑味都好正

我食左成年幾素

係味中國素食先?
如果係
咁你冇理由頂唔到薑?

中國素
邊到係薑味 差咁撚遠
浸香茅味真係唔識形容
又酸又怪 聞完都冇晒飲欲

中國素食係偏少少寒
所以會煎d薑茶中和番

蚊怕水加洗手液